杜汶澤背大塊田帶女返屋企斷正

有出軌前科的杜汶澤，前晚趁住老婆田蕊妮出埠工作，明目張膽背妻漏夜駕車帶長髮女伴返大埔愛巢，二人當場「斷正」，即時尷尬掩面，長髮女更慌張趴低避鏡頭，阿澤緊張爆粗大罵：「你咪X耷低個頭呀！」事後他上載與朋友在家中開P的照片為自己解圍。

46歲的杜汶澤與田蕊妮1999年開始拍拖，2005年正式拉埋天窗，兩人結婚踏入第14個年頭，經歷過不少風雨，阿田受訪時曾表示阿澤拍拖及婚後都試過出軌，雖然兩人吵過大鑊，但最終獲她包容，彼此扶持至今。

被撞破爆晒粗

近日阿田飛到東京參與拍攝旅遊節目，阿澤登時「無王管」，趁老婆不在香港，公然帶女夜會返歸。前晚約11時半，記者發現阿澤的座駕現身灣仔，赫見車內坐着一名長髮女子，之後駛至附近便利店，阿澤單拖落車去買煙，其後再駛至附近街頭停低，阿澤校低車窗邊煲煙邊與長髮女傾談，而其座駕旁邊沒有其他車輛，約5分鐘左右，他載住長髮女直駛位於大埔與阿田的愛巢康樂園。

當車駛至康樂園閘口，記者上前拍照，兩人即一臉驚惶以手掩面，長髮女更慌張得耷低頭避開拍攝，阿澤見狀即緊張爆粗大叫：「你咪X耷低個頭呀！」女方才慢慢抬起頭來，還驚慌得頭髮亂了。

十問九唔應

問到阿澤「個女仔邊個嚟？」、「點解帶女返屋企？」、「係咪趁老婆唔喺屋企帶女仔返嚟夜會？」等問題，他一直笑笑口沒有回應，然後直駛入屋苑內。事隔約一小時，阿澤在社交網上載一班人在他家中開Party的相片，明顯為自己澄清，怕激怒老婆！

水洗都唔清

大塊田點忍

依家興唔貼link?

杜生嬲死 條女蠢過豬

陰公 我始終都係覺得有人有心做佢 正常啲人去玩（講緊明星）想無理由會有人敢報串或者咁啱被人捕到 玩私竇更無可能 邊有人起到個竇講真 玩得都係有頭有臉無人想個竇無左
依家咁捕法應該有人想做佢姐
唔評論佢玩係啱係錯

點解要loop呢？真係咁想做佢？

杜汶澤帶女番屋企斷正

避鏡頭身有屎 係普通開party既邊洗咁驚清

私生活唔檢點
連登仔仲唔拉佢落神檯

有冇睇埋上一則新聞同下一則新聞？

下一則：杜汶澤帶女返屋企 田蕊妮：佢有話我知

又唔係做幕前見慣記者，突然有記者隊個鏡頭出黎狂影，縮都係正常反應啦

連續兩三個POST話佢俾人斷正
好似要講到世界大事有人理先得
話唔係俾人做都唔信

節目有收視，梗係會有既得利益者出嚟攻擊
對手係咩，心照啦

屌 呢張gif送禮勤版